得個樣既「鐵路應變部隊」原來背囊裝既係薯片、女人底褲

全部失蹤

搭車記得畀錢呀，尋晚都唔夠料出動，呢支部隊基本上可有可無

成班冇料到既，帶囇背囊以為自己好打得，一有事所謂應變就係潛水，佢老母養大佢地徙曬d米飯

政府凌晨發聲明回應元朗白衫人亂襲市民一事時，僅輕描淡寫，並將之與上環衝突一同回應，元朗發生的是「聚眾衝突」，上環則有「連番暴力襲警」。 被視為溫和派的國際關係學者沈旭暉在facebook發帖批評，政府新聞處將兩者混為一談，是徹頭徹尾的偷換概念，並認為事件以國際標準必定性為「一場Terrorist Attack（恐怖襲擊）」。

沈旭暉的帖文提到，元朗發生的事件屬於無差別襲擊，完全針對平民；而且遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺；事件亦維持長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊；而且事件目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。但上環則沒有出現上述情況。

他續說，「假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，領袖會定性，嚴查，做一切可做的穩定人心。」他又批評，政府、警方將元朗一事與政治事件混淆，處理元朗的態度，「僅視之為有人受傷的私人糾紛」，慨嘆沒有想過認識的政府中人會變得這樣。

下 炒得啦
呢件事一隊都無按時到

我仲以為冇人記得党鐵有反恐team

收皮啦而家先岀黎扮野

支那賤種俾錢攪
傀儡政權邊敢出聲
呢埋返屋企打飛機啦黑警

元朗區昨晚出現大批手持武器的白衫惡漢，衝入西鐵元朗站見人就打，而警方在接報後久久未有到場平息事件，令不少市民受傷及質疑警隊部署不力。翻查資料，警方於去年12月起成立了一支「鐵路應變部隊」處理港鐵突發事故，由34名警隊精英組成，部分人更來自飛虎隊，於全港93個港鐵車站執行職務，當時更曾承諾接報後9分鐘內趕到現場。不少網民今日湧到警察facebook專頁相關帖文下留言，質問應變部隊：「你噚晚去咗邊？」

算唔算公職人員行為失當罪？

有無律師講下？

冇事扮model ，有事變潛艇

佢哋演習緊代號「毛能用」既演習，係咪好有型呢？

唔講都唔記得左, 果時岩岩成立巴鳩閉咁

果晚呢班模型偷緊鐵

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

中間個個仲要

回錯
光復香港 時代革命

擺完pose縮返入佢老母個閪度

笑死人